求救 屋企有隻龜

唔知老豆係邊到買左隻龜
話攞黎煲湯飲，經過一家反對，
決定放生，上網睇過放生又好易死同犯法
有冇人有興趣領養佢？
已經有一日冇食過野，唔知點算好

可以睇睇呢個page

水都無

巴西龜食得嘅咩？

有，係洗手盆到，攞出黎影一影相

老野眼中背隻向天都食得

咩種品都唔知

好qq

好Q
龜殼咁圓又無翹，好健康

試下去問

巴西

不要隨便殺龜

樓主想唔想自己養？

請唔好放生 同殺佢冇分別🙏🏻

可以搵佢幫手：香港兩棲及爬蟲協會 - 動物領養區 HKHerp - Animal Adoption Section

生菜 紅蟲 魚仔 (金魚街10數包入面全部細細條嗰種）
正常呢啲都食

老豆因咩原因要食龜？

*$10幾蚊一包

唔好殺唔好放生
揾人領養／收留!

對爬蟲類冇嘜興趣，但唔希望殺生

話有助排毒，清熱

屌 叫佢去海天堂啦！

我有龜糧 樓主住邊頭

大巴西龜好難有人領養

巴西龜唔係香港原生物種
唔好放生

爬蟲協會幫唔幫到手？